{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75351&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그리운언덕펜션"
    },
    "text": "丘を越えて深い山奥に位置する静かな宿です。 ここでは毎晩穏やかなピアノ演奏を楽しむことができ、バーベキューも可能です。 宿にはプールとサウナも備わっていて、リラックスすることが。 周辺には八峰山観光地やカスカディアゴルフクラブ、洪川江など様々な観光名所があり、観光客に人気があります。 宿泊施設は無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な設備を備えており、便利な宿泊を提供しています。 また、駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの安全施設を備えています。 共用室内プールは5月中旬から10月中旬まで利用可能で、利用時間は5:00から24:00です。 共用サウナは一年中利用可能で、利用時間は6:00から22:00です。 それぞれの客室には個別の屋外バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができ、炭やグリルは追加料金が発生します。 場所の収容人数を超えたり、保護者がいない未成年者は入室できず、ペットの出入りは不可能です。 火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意が必要です。 このような情報は変更される場合がありますので、予約時に確認が必要であり、オンシーズンには料金やプールの営業時間などに変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何が楽しめますか？",
            "answer": "この宿泊施設では毎晩穏やかなピアノ演奏が楽しめます。また、バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿にはプールとサウナが備わっています。また、無料Wi-Fiと禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には八峰山観光地やカスカディアゴルフクラブ、洪川江など様々な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用室内プールは5月中旬から10月中旬まで利用可能で、利用時間は5:00から24:00です。共用サウナは一年中利用可能で、利用時間は6:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室には個別の屋外バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。ただし、炭やグリルは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な設備があります。"
        },
        {
            "question": "安全施設は備わっていますか？",
            "answer": "はい、駐車場や消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの安全施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金やプールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金やプールの営業時間などに変動がある場合があります。予約時に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "場所の収容人数を超えたり、保護者がいない未成年者は入室できません。また、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 466
    }
}